DSE尋人

［dse尋人］
想搵返一齊考dse中文oral嘅考生。
真的很想找回討論小組成員，如閣下是以下的考生，請即留回po，感激！

廣東話組別，2019年3月20日，考場為聖馬可中學，報導時間1700，三男兩女。

題目：有調查顯示，時下大部分年輕人的夢想是置業及旅遊。試評論這個現象。

其中一男子(考生C)為自修生，年約三四十，身穿淺黃色上衣(類此polo恤)，黑色長褲，黑斜孭袋，無戴眼鏡，當時是匆匆跑進備試室，差點遲到。沒記錯的話，當時他在討論裏說出「呃like」「social」等字眼。而袋中翻出的準考證是對折，而且皺皺的。

而考生A(女生)為日校考生，更跟我透露是在小西灣一間中學就讀(好像是衛理或是嶺南衡怡，我印象真的非常模糊了），並讀兩科選修科。當日身穿粉紅白色上衣(或外套)，應該無戴眼鏡，步出門口時還遇到朋友並一起離開。

而E考生是男性日校考生，並於離開時於學校梯間跟其他同場考生說:你記唔記得我係咪得1+1？

真的很想找回討論小組成員，如閣下是上述的考生，請即回po，感激！

小妹係A😳

😭你好呀，我係當日嘅考生B，介唔介意留低聯絡方法呀？
或者ig dm我ok嗎？(ig:iamdseer) 頭像係傻鴨，謝謝你呀😭

又蝦細路

利申 polo中佬

小妹係c
人稱c cup baby

睇你個樣唔似得24

上連登都用Emoji 係咪戇撚鳩

戇鳩嗰個似係你
新會然真心假膠都未識分

5比用牙😅

關撚事？？

發現On9 jai🤮

😳😳😳緣分